{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 안단테스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせには、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が不可であり、その理由で払い戻しが不可能だということがあります。 また、リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 予約金額によってキャンセル料が策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、販売チャンネルごとにキャンセル料が異なる場合があります。 客室や周辺施設を使用する際には損害賠償の責任があり、魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。 予約特典としてスパとジェットバスを利用できる客室があり、入室後いつでも無料でご利用いただけます。 ただし液体入浴剤の使用は可能ですが、色素、砂粒、花びらが添加された入浴剤は禁止されています。 天候状況によってスパがご利用いただけない場合がございます。 それぞれの客室では個別バーベキューができ、準備時間は入室後から20:00までで、利用時間は21:30までです。 ただし、パーソナライズは使用できません。 客室はペンションの中にあり、IPTVとWiFiが提供されます。 またオーシャンビューとカップルルームがあり、客室は禁煙です。 プールは温水とぬるま湯で運営され、屋外ルーフトップにはぬるま湯プールがあります。 プールは5月24日から10月31日まで運営され、利用時間は入室後から夜9時までです。 水着とラッシュガードまでのみ許可され、コットンTシャツの着用は禁止されています。 ペットと一緒に泊まれる客室もあり、小型犬2匹まで入室できます。 追加料金は1匹当たり15,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 愛犬用品はご自身でご用意しなければならず、駐車も可能です。 冬季寒波の際、屋外テラススパがご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにはどのような内容がありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室が不可であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況は100%一致しないことがありますか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料の策定はどのようにされますか？",
            "answer": "予約金額によってキャンセル料が策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルされた場合は払い戻しができず、販売チャンネルごとにキャンセル料が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットバスの利用は無料ですか？",
            "answer": "入室後いつでも無料でスパとジェットバスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用に制限はありますか？",
            "answer": "液体入浴剤の使用は可能ですが、色素、砂粒、花びらが添加された入浴剤は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパの利用ができない場合があるのはなぜですか？",
            "answer": "天候状況によってスパがご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、各客室で個別バーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "準備時間は入室後から20:00までで、利用時間は21:30までです。"
        },
        {
            "question": "パーソナライズは使用できますか？",
            "answer": "いいえ、パーソナライズは使用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室はペンションの中にあり、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はありますか？",
            "answer": "オーシャンビューとカップルルームの客室があり、全ての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは5月24日から10月31日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室後から夜9時までです。"
        },
        {
            "question": "プールで着用できるものに制限はありますか？",
            "answer": "水着とラッシュガードまでの着用が許可されており、コットンTシャツの着用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれる客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まれる客室があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1匹当たり15,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は提供されますか？",
            "answer": "愛犬用品はご自身でご用意しなければならず、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "冬季寒波の際、利用できない施設はありますか？",
            "answer": "冬季寒波の際、屋外テラススパがご利用いただけないことがありますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 892
    }
}